[月經] 有冇平靚正car cam推介

要裝
萬一係馬路見到雀屎就需要車Cam

搭單問 買左部二手車有前cam 想買埋後cam

幫推 依家用緊山狗錄

我睇中左HP F520, 打算買兩隻，一前一後
之前都有巴打講過分兩隻可以錄長啲，個cam 又高汁啲

依家睇緊點安長火，最近留意到可以插odb port，有冇巴打講吓會唔會有問題

唔係應該買f550g嗎？

好似貴好多喎
其實我覺得f520個spec 都夠玩，始終要嚟留個記錄，夠清就ok,又唔係影相

仲有得賣f520g既地方應該都係清緊舊貨，唔介意都可買黎用，同埋應該係水貨較多，因為香港代理冇左貨好耐
如果你不是cc大既車都可買返HP既長火線(1500cc以下)

唔該巴打
我2000cc HP隻長火線係插odb 我見唔係太多人講
其實會有咩問題？

實際就冇乜問題，不過就要睇清楚個佢會係幾多v cut電

建議買1080@60fps

小蟻使用良好
求安心

要買靚版 我用平版有d位唔夠清 有1080 60fps就good

小蟻夜晚都清？

冇乜問題
不過霸住左你個obd插頭
我覺得拎番fuse箱簡單d

Obd 頭可以自己攪掂，fuse box要揾人攪

fuse自己攪唔係好難
上網睇教學

有無人用blacksys

BlacksysCH-100b VS v9 ?!

用緊小米果隻
幾好用都算清

係，好嗎？

你真係好撚煩
( Show Blocked User - 大眼豆米高 )

你地買長著 定 行車時先著
價位多少
我問車房報價 3500

岩岩買左盯盯拍 X2 pro 前後cam 千幾蚊

真心， iroad唔錯，不過行貨好撚貴
我自己gmarket買連運費1100，香港賣19xx (iroad A9)